有冇人知點解海山樓(怪獸大廈）唔俾人影相又唔加道閘既？

推呀

開業主大會都開死你

又要屌人影又要唔裝閘

自律啦柒頭

管到好似麗晶花園咁好唔好？